以下國家有冇出來支持關閉成都領事館？

安提瓜和巴布達
巴林
白俄羅斯
布隆迪
柬埔寨
喀麥隆
中非共和國
科摩羅
剛果(布拉柴維爾)
古巴
吉布提
多米尼加
埃及
赤道幾內亞
厄立特里亞
加蓬
岡比亞
幾內亞
幾內亞比紹
伊朗
伊拉克
科威特
老撾
黎巴嫩
萊索托
毛里塔尼亞
摩洛哥
莫桑比克
緬甸
尼泊爾
尼加拉瓜
尼日爾
北韓
阿曼
巴基斯坦
巴勒斯坦
巴布亞新幾內亞
沙特阿拉伯
塞拉利昂
索馬里
南蘇丹
斯里蘭卡
蘇丹
蘇里南
敘利亞
塔吉克
多哥
阿聯酋
委內瑞拉
也門
贊比亞
津巴布韋

巴勒斯坦：契爺你等陣 我間屋俾人拆緊

未收到錢

有冇人去天涯玩串個party